Ja jsem Adam Ja jsem z chiny zhe jian. Gin tian Tatinka se menuje Adam Ja jsem bydli v. Ja jsem chodi školu Olešška, 6 - A třida. moje paniučtelka je mgr. Iva Grundova. ja jsem rad maluje v třidě. Ja v domu. hraju počitač a spat.
